{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 산모랭이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、最大人数を超過すると利用できず、現場で入室拒否されることがあります。 他の利用客のためにペット同伴入室はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損の際は、実購入価格基準で弁償していただくことがありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ許可されます。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、点検後に客室の鍵を返却する必要があります。 入室の際には予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFiが利用可能で、食事の注文も可能です。 オーナーが新鮮な材料で直接料理した食事を注文することができ、食事は4日前に事前に注文する必要があり、注文後はキャンセルできません。 食事は朝食としても注文でき、宿泊客に提供されます。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、利用できますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、最大人数を超過すると利用できず、現場で入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "他の利用客のためにペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "什器破損の際は、実購入価格基準で弁償していただくことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での魚や肉の焼き方は許可されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何か点検がありますか？",
            "answer": "客室整理後に退室点検を受ける必要があり、点検後に客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際には予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFiが利用可能で、食事の注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "食事の注文方法について教えてください。",
            "answer": "オーナーが新鮮な材料で直接料理した食事を注文することができ、食事は4日前に事前に注文する必要があり、注文後はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "食事は朝食も注文できますか？",
            "answer": "食事は朝食としても注文でき、宿泊客に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 525
    }
}